未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（446）

收撚皮啦屌你老母

嗨

頭先隔離post見到quote 嚟用

海

早抖啦傾咩啊傾屌你老母

痛兄

死出去啦

每

早兄

依幾日都無咩點睇post

好忙咁喎

多左野做 但我懶
攤開黎做 做做下就大半日

唔急咪得

訓啦屌你老母

都少急
今日晏就又訓鬼左無做野

我都瞓咗個晏教

好開心的 一醒就八點了

我都少

一醒㩒陣手機就有得食飯

唔開心 唔中意係屋企都要做野

我拳頭漲卜卜想打撚柒你啊

真 媽媽煮左蕃茄肉碎 好食

又嚟

笑死

我呢幾日都要上堂

肉餅

唔係完曬sem?

蒸水蛋

準備沖涼先 一陣睇哈利波波

why!!!點解要做野

識食

又睇

莊！凖備睇

咁快就有

飽死未

救命

人生好難

去緊300磅

餓了

同妹妹睇到第六集了
睇左咁多次都覺得好好睇

快啲睇 好正

想食雞翼

我都係 咁岩既

淨到鳳凰會的密令就冇再睇

收撚皮啦屌你老母 新一句

expecto patronum!

要做乖學生

自私睇

你抄我

土匪

真

想食瑞士汁多啲

走堂係唔啱

好易整！

幫手整末

之前有
依家不了要谷gpa

懶等人整比我食

你讀緊asso?

想跟

係呀

屋企有汁 冇翼

加油 一定上得返

冇汁冇翼

努力

呵呵

祝福

721唔見人

有冇懶人包

有冇試過曖昧中途開始無feel?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

前日咁啱好電視播睇到集

你啲感情台死9公快啲死全家

Why!!!後面都好睇

你抄我先

要打佢了

黑衫為記

仲咁囂張係到跳舞

嘻嘻

笑咩笑！

楚楚開舖先黎正皮

咪係囉

家姐又打

點啊

你係1001唔開

懶

熊仔

我原創

我乖的

拜完未

得你先咁好！！！

你負責打！！！

一齊

So bad
等埋妹妹沖完涼就開始！！！！
然後今日咩都無做！！！！

打完拎鹽醃下佢

你想做啲咩

好

酒吧究竟幾撚時先開返！！！？？

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

道歉都好型

你識啲野阿下

今日睇第六集了

佢走左

識睇一定係一日睇哂咁多集

好攰牙

佢學我睇架

搞姐果然sick野

有啲差不多3個鍾
3 x8 睇足一日

做咩黎

唔比走

緊係
好想blo

一路食一路睇

我都想

咁要買定好多野食

樓豬成日遲到早退
負皮

等你616

食下停下架嘛

兩個自私食？

我覺得幾好
遲啲再3人

整埋比我
諗到頭都爆

遲啲日本有哈利波波park

你做老師咩

食緊薯片！

類似啦 想死

好唔好食先

捉佢返黎

去末

羨慕了

唔係啦屌
但都係要教嘢
有冇咩遊戲玩得嚟又學到中文字

其實好好食

2023先整好

影啲肉比樓豬睇
星期五啱啱放監應該會好多人食晚市
過一兩個禮拜先

拼圖遊戲

有排都無得去

係個面個美觀唔係咁好多睇姐

2023去

好呀
我諗住影啲菜俾佢炸

How

係
出年都唔知有冇機

要了

對對配？
叫佢地睇圖片 然後叫佢地配返岩既詞語

唔睇你啲圖

9-10歲

會致癌，想情殺

影啲肉比佢
然後打包碟油菜佢食

慢性謀殺

tg u

例如：蛋字

蛋字放中間

？
雞 蛋 糕
白

都唔錯
肉肉
已經想食了

咁冚埋曬啲牌 考埋記憶得唔得
一係就你出詞語 叫佢哋講相反詞

貼出呢到

未

屌 啲位郁曬
我諗住係十字咁
個白 係蛋下面

算啦 你都係自己諗

睇電視見到佢食ribs同薯條
想食

我地就下星期食啦

媽咪
家姐

呢到po佢會唔睇
我地各自瘋狂tg佢

被發現了

都可以
急不及待想玩玩了

唔是blo先咩

我咁聰明 點會比你得逞

我地真係好有佢心

先blo
下下/下下下 薯條

帝帝
咁遲到真係要負皮

好朋友

師傅

正

餅餅
佢真係好bad!!

真！

blo
希望唔好咁多人

希望到時楚楚會比個適當回應

我估應該會好多人
so9sad

佢會唔睬我地

唔好帶佢去食野
帶我

咁就唯有轉食其他

咁唯有佢一上水 就貼係到

這很可以

嘿嘿

blo

睇下到時可摸耳book位

好
可以食夜啲就更好

淨係到9點

應該星期二又會宣佈放寬定延長？

開左3日又冇
唔好啦

可能放寬呢

2人 到11點 都好

真
blo 9點食唔切

可能要就番你返工附近食好啲

星期六食

都可以
岩岩睇佢面書 佢lunch 都有開返

夜晚食開心啲嘛

可能我地要早少少去食
驚太多人
食之前食個間任食都可以

睇下到時咩情況

通完頂好攰

得返我地傾食野

樓豬又偷懶

weak la

拋棄我哋

暑假就嚟完了

要返學了

細佬個時點表 淨係返星期123
勁正囉

咁好呀

ok

唔講唔覺8月尾

真佢好bad

no ok

掛住睇波波

嘿嘿 睇完了
依集好悶

早晨

早呀兔兔

兔兔

bubebe hi

答位早晨

餃餃餃

帝帝

第6？

早呀

buddy

又有

飲都未飲過

食飽飽

我都未,好似新出

個post可以執笠

去左溝女SOR

啲女俾你地溝死哂

係死晒,又得返自己

等上堂

咁快要上堂

係吖

明明9月都未到

準備做地盤佬
衫都試埋

人工高有樓有車就有女

你幻想能力真好

呢到連登黎架ching

人呢

幸幸

肉肉

yoyo

希望你頂到啦 依個天氣咁熱 唔係個個頂到

讀多18個月就

Hello

係依集偏悶

職安真漢子！

第5都悶

幸

樓豬

楚楚去左邊

累死

岩岩訓醒

餃姐今日又做咩黎

尋晚睇完戲做野 做做下就四點幾

今日呀！
去左整switch手制
個地方勁遠
之後食左葵廣小食啦
飲左杯珍奶
再買左手撕雞返去食

學生嘅生活真美好

我法國你食好多野

珍奶 手撕雞 集集集

唔想做野 剩係想攤係屋企

我仲買左布丁

間珍奶 今日有得減7蚊
我飲過黑糖珍珠鮮奶茶都係22

咁都幾快

生活很苦

玩太多玩壞了

個手掣我新買㗎七月先買
都係細佬唔好

咁抵？
出面閒閒地都30蚊杯

但你要甜

係呀 佢係黃店
又好飲
佢話手機個時間只要唔係7:21就可以減$7

我媽整左個 炸菜腰果紫菜菜心魚乾瘦肉米線

痴線 7月
罰佢停玩兩星期

介紹我做雜工

幾有創意
屋企舊cream cheese發左毛毛屌佢

好豐富

感覺味道好有層次

好彩有保養
但我去到維修唔到佢直接換咗個新嘅俾我

要做都我做先

咁惡

事媽版過橋米線

咪係 不過學定先冇壞嘅

你一日食到幾多野

返工太忙 放左隻升既既股

芥末味腰果 幾好食

好多餸

之後有一間就着黑色衫可以有九折
垃圾cream cheese

可唔可以整碗俾我食

好多
呢幾日好想食嘢

維修唔到咁癲 懷疑掟左落街

唔知宜家幾錢一日

叉唔到電呀
cfu: 冇曬反應 換隻新比你啦

扮架姐 講就咁樣講
實際上就比佢玩下 慢慢放寬
咁先聽聽話話

穩穩陣陣

慢慢食

你食咁多好野

我一路上堂一路食

咁爽

想出去玩了
一陣又要買過曬啲料

食到索索聲

唔洗返工就日日訓到三四點

交換啦
我買咗豬肚絲手撕雞同埋布丁返屋企

叫家長一齊去
你係咪要整琴晚嗰個蛋糕

遲啲問下佢先
係呀 諗住試下 雖然可能會fail

要啦 好多黃店
快啲整

好耐無去掃街
應該夜晚先整到 佢舊cream cheese要放冧
慢慢等

好想唔帶口罩
我都想食呀

日帶夜帶 我開始慣左
有機會再整比你食 不過唔包好食

係習慣左
但都唔想戴

好呀唔緊要的

咁正

楚

勁特別

唉 唔知依啲係咩日子

岩岩食完野 好飽好飽

我啱啱都去咗cafe

但好累

應該仲有排帶

如果重拍鐵達尼號 我定必是條船

多情善感的劣質人種

撞壞個腦係咪就可以冇左感情呢樣野

感性既人係世界上最低賤既人

食完一樣食另一樣

最近好似咁多人整咁 ig見幾個

你果d吸引d喎

可以拎去賣40$碗

你真識嘆

好煩

係最後救人果d船

啲人話係年度甜品黎

又去cafe

要增肥了麼

唔是啦是珍貴的

邊到出處

落堂未

我要減

馬田：2019年度甜品

支持你增

真
用完即棄

未睇過
佢紅左好耐了麼

唔好啦掛

還好有出埋書囉

80kg未

覆緊你覆緊你
冇棄你

D view數好高呢

本身300 宜家380

我輕你少少200

幾好呀，好chill

你唔識貨！

睇緊d調酒片

攤太多 大脾得脂肪冇哂肉

成身汗

要周圍走

Ceci牌

邊係

訓著咗

今次個間都好正的

媽咪

地獄廚神is ready

我地開心些牙啦

沖個涼先 今日好熱

又熱

訓飽未

係咪有cake食

浮仔

出去買轉野都流汗

去了

今晚食咩呀大家？

咸蛋蒸肉餅

開宵夜檔

訓醒 一陣要出門口

食完變左咸埋

食咗窩夫

Join

咪就係
我：今晚食咩麵好
媽： 一條條個啲

等你製成品

些牙埋個細佬黎幫我執屋

剔除千層麵

乾淨舒服

要幫手麼

媽媽叫我自己搞掂

去玩呀？

我過嚟一齊食

整完再決定比唔比大家睇！

去你樓下排隊拎

我負責食

勁耐無食

本身都咸

臭了

我都係

條街真係幾多黑衫

比我睇！

你老母又塞車

蕃茄炒蛋 菜芯 煎三文魚

支持等你碗宵夜

好肚餓啊
塞緊車啊

可以恰一陣

收撚皮啦懶撚哂成熟咁

個肚打晒鼓點瞓

咁塞法分分鐘9點前返唔到去買大快活

忍下啦咁

考慮下

睇醫生

沖左涼了 你就臭

有咩味

好 肚 餓 啊 ！ ！ ！

要雪左先 有排等

我大隻

快啲貼上嚟啦

你番工成日企吧

唔好鬧我啦

通宵等候 開始出現人龍

油b

唔洗食燒賣了

等食

肚餓了麼

咁快閂鋪架咩

收9

係

點敢鬧你

咁食咩好

咁鬧邊個

落車啦

狗衝去

士多啤梨

家姐食燒賣無預我

收皮啦收皮啦收皮啦

鬧自己

趕得切 好彩

嗨
我準備獻醜了

又多一個鬧我

到

有野食即刻秒回

會傷身的

不幸中既大幸

都算靚仔

我今日好幸運

唔錯喎

人都開心d

好惡好惡

都係獻醜架炸 我唔識整
兜埋一齊就拎去焗

算係咁

開心子

多謝幸豬
洗碗洗到我死

多謝路清

好想食

可以

要雪凍先食得

獻左啦

妹妹就好啦
可以食蛋糕

傷了

啊！！！要食

分未

本身佢話一齊整又出街

無恰你

come!

要做你的膠布了

叫佢洗野啦

辛苦了

分一舊比你？
係你樓下掉上黎比你 記住接實

耳仔痕

我洗曬啦

嚟緊

r緊

太善良

耳屎越推越入

點解其他人有份睇

唔好咁孤寒！
明明你第一個睇

下次再整等佢洗

到未呀！

黎咩黎呀
唔開心了

爹吔

唔洗唔比佢食

甩了

好遠塞車吖

來康城大叫牙路收野

有拖拍 就唔要家姐

又叫

想整其他蛋糕了

為何都等不到

日日食蛋糕當三餐

你住康城架咩rich

咁易甩

仲要等佢睇戲

媽咪咁都打

唔會嘅

得閒就食返舊 集集集

咁..收返

呀

嘩

喔

今晚食雞

心情有點亂

食晒個蛋糕佢
唔留心佢

做咩事

最近睇採耳片

好飽

給你一個吻

話比姐姐聽

咁又唔得
講好左一齊食

就嚟開學
諗起之前自己浪費咗一年
好驚又出啲咩意外

多謝

比啲信心自己先得架

佢夠講好咗一齊整囉

唔會既
比啲信心

暗瘡片個啲都好睇

唔洗驚

加油你仲咁後生 唔怕

我明嘅

收到

幸姐

浪費時間真係好討厭

乖
買左布丁 未食

我仲老過你 唔驚比啲信心自己 你仲有未來

要比心機

比我食

收到哂
沖杯茶先

我仲買左包夾糖

自私食

唔通些牙比你咩！

又沖茶

Hi all!!!!!!!!

睇緊哈利波特

釣魚

你痴力唔夠

笑：個月亮好靚

早啊

夾咗幾錢

冇飲好耐

Ceci姐姐

又唔請我忍

絲打

我仲等緊妹妹

畫質好掂

衰到

叫都無用

自己沖啦

20蚊

好家姐

幾時先唔藍

臭口心事

無麥茶

一齊睇先好睇

快啲刷過靚牙先

我自己睇

食埋你個蛋糕先

轉變係需要啲時間

楚楚沖左涼未

今日時間過得好慢

得閒去夾下

叫家長買

葵廣夾架

睇成點呀

第一季尾二 兩集

大家而家有咩最想買 但冇錢

無問題啦

無你份

沖左啦

咁識玩

無野想買 頹到

我想買好貴好貴既電腦

咁快了
白石醫生好正

桃b 所有精品

mac book?

相機！

pc for 打機 我諗20k

想買相機潛水殼 要35k - 45k

啲人話第3季打後唔好睇

搵定工先

有啲啲貴 搵埋仔睇下
佢識砌機架 好勁

我覺得係
1，2好好睇
因為第三多左新人

真?
我對it 真係好無感

啲人話新人好煩膠, 主角又變到勁哂

通常我去味之誘夾

呢星期懶 冇用過護膚保濕 一粒暗瘡都冇爆 怪雞

點可以知道一個男仔係咪仲掛住前度？

美股

WA堅貴

會破產

咁貴

呢個深坑 我三張幾四張先入

二萬budget

都要有返咁上下財力先入到呢個坑

i7 6700 + gtx 1070 都用左5年幾 係時候...

真呀
你可以問下佢

屌我都係i9 9600k+gtx1070
張卡仲okay
但係粒u老了

就係呢個感覺
但我都有睇埋佢
想睇結衣

我去電梯對住個個
係咪同一間

打算用到佢死為止
I9 9600都老

飲多左水？

最後有冇情侶出現，韓劇點都會將男女主變cp，日劇多數唔講愛情線

我話你嗰粒
屌我打錯
係i5 9600k

冇 一樣夜訓

口講話放低左 其實未放低
都好多呢啲人

I5咁就老啦，想換i9 直上2080了，又可以玩6年

有啲人唔會放得低 特別係被女飛

四眼雞丁有
山p同白石 好似冇

冇生就好啦
唔洗煩

咁樣日劇真係爭啲野 好冇癮

咁如果我識一個男仔
佢被女飛
掛住ex
我仲應唔應該繼續同佢發展？

我嗰粒唔老呀
第九代
上i9十年都得

會放低既 但唔知幾時

咁我又覺得
每次都變cp會唔好睇

遺憾嘅愛都好呀

女友總是冇前度咁好。

你唔介意佢同你一齊個陣
佢會掛住第二個女人
咁咪ok

山p同結衣
我覺得係互相有feel ga

愛過 都要時間放低既

你唔怕佢搵你做水泡就ok

真係發展 你都可以留意下佢係咪真心愛你先同你係埋一齊

你睇返第一集，講到男主為左女主先入呢間醫院咁

已經唔係好記得了
最記得［n展start 墜］

飛機大叔好正

好彩你都中意睇

如果美劇我會考慮下 亞洲導演都一鳩樣 啲劇情簡單易明好睇

#upset#husky

呢套主角又好

等佢唔掛先囉
不過如果佢實際掛 但同你講唔掛 你都吹佢唔脹

扮下傻先囉
搵定後路亦可

你掛唔掛

扭下扭下多d 先會開心

掛你

通宵輪候
你妹番屋企應該見到我係樓下

我唔識喵喵叫

但一樣咁好摸

肚腩漲卜卜

唉 搵就一定會搵嫁喇

做咩flirt ceci妹妹

宜家扭緊 好攰

sleep is for the weak

電話

唔準訓

我真係好weak

你都未sleep

用緊咩手機

7plus

[black]見字瞓覺[/black]

你說把愛漸漸放下會走更遠

又何必去改變已錯過的時間

想訓又唔想訓

唉

我也是

做乜

又一個月 就快3年

佢係我的

女朋友仲未黎m

驚唔驚

我8plus

更年期

帶哂套 本身唔驚 而家42日開始驚

11

Rich

無事既，我之前條女兩個月無來m
香港女仔好多經期都唔準

有谷胸架啦 等下

無事啦咁

帽事嘅 可能唔係你嘅

返工

介紹你睇一套野
叫做 衝吧烈子
Netflix 有
好搞笑的
仲有廣東話配音

谷緊奶

恭喜buddy

唔想做爸爸

見到有個人幾似你

收皮

岩岩search左 好似幾正
睇埋哈米波波可以睇佢

唔係我黎啦
今日無出過去第二度

我知唔是你

好搞笑 短短地一集

你唔係睇過次咩

鬥黑

唔想定唔想住

唔想 討厭小朋友

玩人地既幾好玩

all in樓豬

blo blo blo

絕交了

我仲未睇完啊今日先最後一集

未返到屋企住

你連登古天樂

快啲返去

有排了等緊妹妹又等緊家長

一分鐘

好忙

你就想

遲到！！！！

後悔聲音

斬c你

quit登了

岩呀

想要呢隻黑
快d放我出去曬太陽

心事講野永遠都咁到point

返我份工做下維修 係天台4x度搞3粒鐘 好快可以

而家先睇返楚整個個蛋糕 我到底食左啲咩

想死牙你

你而家都可以曬黑架

同事係咁咳 我個肺都沙沙地

佢唔出街的 佢跛左

好食！！試左味
不過好膩

你個腦跛左

家長都偏白

頭都暈了

食到畢嫂的愛

好廢
咁點曬黑

等開放番哂d野

好好奇 佢係點樣

其實係你懶

你都可以開檔了

腦子入水了

你地都影番張
大家：唔係丫 你都好白啊
楚：黑d果隻手先係我
大家：

我有打開窗簾曬住咁訓

唔敢出街

左臉黑 右臉白

帶住口罩

未京過

今日又曬左日整野 啲野好kick冇件順利

我一個人食左80% 兩日

寧願遲下先吸收天地靈氣

鍾無豔

今日陰陰地天 好似好d

咁應該要等到出年

沒有得你的允許

有次戴住口罩5個鐘
番到屋企暈暈地 焗到暈

都會愛下去既話就犯賤了

係咪你個口罩太焗

好多人都係犯賤

你個人會唔會太弱

放閃...

就快有bb

中出，抵啦

好耐冇中出啦

原來樓豬是黑人

潺仔事

無中出仲抵死

我都唔想的

有左仲有10個月狂中出 唔驚啦

畢爸

生出黎個b係白就扑街了

我老竇老母都係黃皮膚 點解生出黎我咁撚黑

係愛呀 哈利

相由心生，你黑心

有沒諗過你依家叫緊個個老竇 唔係你老竇

有 應該真係老母生 懷疑老竇唔係

今天是藍色

藍色咪幾好唔係綠色

是特別日子麼？

做咩都做唔好 又唔舒服

有啲開心

D膠又起泡泡恰你

一定會有人差過你 個個就係我

終於都星期5

可以夜夜夜夜夜訓

人放鬆的躺 浮泊於這深深的藍光

唔得啦好攰

今日個post沒人係到

個個去happy friday

淨低我

同埋我

可以訓陣先

應該到一兩點啲人就會出返黎

加埋me

好難講

已經掉咗了

鼻敏感 屌

咁嚴重咁大影響

一個鼻窿塞住了

可能今晚唔返屋企呢

飲杯暖水就沒事架啦

尋日睇咗先知係自己蠢咗買咗中軟膠
整個啲係要買硬膠我以為是但買就得

用紙巾塞緊

無咁易的

今晚小攰

好頭痛

歪

再買過吧
D中軟膠再整其他野

唔緊要的

格硬想通番個鼻窿

出左去食飯？

唔知 尋晚已經係咁

返工
聽日後日都要

幫你按下太陽穴

幫緊你 幫緊你

1001

肺炎

中軟膠已dum
遲啲再買

太蠢了

鼻水一直流

感覺過絕望今天你門外看

別再看 別再望

冇得用黎整其他野玩？

當長知識囉 岩岩開始玩 實會撞少少板既
唔緊要的

要口透氣了

簽到

開心

唔話你知

埋今日都話少少開心

好衰

我係衰人

有小小肚餓

想食壽司郞，sukiya

蔥牛蛋飯

肚餓牙

諗唔到整咩呀 所以唔要就算了

整樣野都咁難 唉

點先唔流

未食過

辣弟

大家好

今日無人呀

有你咪得囉<3

我都就快收皮了

浮bot

咁我都去玩掉低你

去打機啦

食左雞未

食左 又大隻左了

我係出街啊

好strong 難怪仲未訓

又去揸車小心啲

大隻bot

打完機 原本已經2:45...

來

見字瞓覺

到我藍

有一個人可以令到我好唔開心好唔開心
有一個人可以令到我日常中開心感激有佢
呢種感覺令我過得好苦 好似欠左兩個人咁

有咩咁欠

我慢慢變返正常

唔舒服的幸

令我開心嘅人 我令佢唔開心
令我唔開心 因為斷斷續續一齊左好多次
兩個都好愛

個鼻一直塞緊 做咩變藍

幾次既一齊係兩個人揀既 冇話欠唔欠

令你開心既人 你補唔補償到佢想要既野比佢

補償唔到 因為我放唔低令我唔開心嘅人

攬你一個
隔左成年 都仍然係我地碰杯 好搞笑
雖然可能已經唔再係之前既原因

現實就是咁了
與其覺得 欠 不如轉一轉心態 感激佢既存在
冇咩好欠唔欠

但我揀唔到同邊個過下半世

揀唔到咪兩個都唔揀
到揀到果時你咪會揀到雖然睇落好似廢話 睇下你get唔get

但我依家就要揀喎
好似迫在眉睫咁

咁癲 你咩情況啊
揀唔到都要揀架咩
兩個都比你搞大左啊？

唔係 但真係好複雜
一個係男一個係女
利申絲

每次我愛嘅人傷害到我我都好想自殘覺得係自己嘅錯 真係好撚辛苦

如果連拍唔拍拖都冇得揀既話 都幾痴線
真係覺得應該兩個都唔揀 兩個都唔要住

當遇上一個傷你咁多既人 佢就唔是適合你的人了

但係佢唔係有心傷我
唉屌 好撚攰 心很累

你一講起我就記得了
久違嘅碰杯 btw個鼻變咗紅色了

嘰嘰

我都未食過壽司郎

唔中

仲有兩日返學

好鍾意返學

我鍾意上堂 唔鍾意番學

痴咩線 訓3個鐘就醒

唔想見到啲同學？

暫時冇係上堂識到人加埋番學好遠

太遠會增加走堂嘅機會率

online course一堂都冇上過